[行動post] 10月6日 6區黨鐵商場和你Shop

今日101大戰過後 超過180位手足被捕
加上地區遊行損失手足不少

所以個人建議
10月6日 涼住冷氣一齊去黨鐵商場window shopping
跳閘好
破壞黨鐵都好
都未對準到黨鐵春袋
我地要黨鐵每個星期日商場都收皮
睇下邊個跪低先

6區同步和你Shop
日期：10月6日 星期日
時間：中午1點正
活動：流動式window shopping
對像：一家大細
目標：全商場關門，然後自由活動

九龍區
九龍灣 - 德福
佐敦 - 圓方

新界區
青衣 - 青衣城
將軍澳 - PopCorn
沙田 - 連城
荃灣 - 綠楊坊

剩低黨鐵商場都較少型
同人流較少
無謂分散手足

支線
商場內美心集團店舖、吉野家、金拱門、其他中資機構等

死一隻狗
對政權既撼動
並唔夠地產商同政府講既一句說話

一齊攬炒經濟吧

If we burn, you burn with us.

推 1

推 2

推 3

推4

留名去 shopping

推5

各大奶共地產商商場都要制裁

推6

推7

補充多一點
地區group可以自己行動，見呢6個商場爆左就去自己附近既shk/黨鐵商場做野

推
快閃埋黨鐵

黨鐵站自由發揮啦

推8

每個周末繼續全城戒嚴

push

推

大家推行動post時，記得記得要推埋認人post, 手足要齊上齊落。

推到全港黨鐵商場又拉閘

推行動post, 俾勇武休息回血，和理非接力

要推行動post上熱門，過左10.1我地仲要繼續抗爭

加埋新鴻基 香港人既地產商

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

我都有諗過
但怕太多地點會度度都唔夠人

推 先保留實力一個周末

各有各做
清算黨鐵

同意 希望大家每次有行動既時候都要保持冷靜
顧下自己同身邊人既安危

黨鐵 中資 政府機構
全部都要清算

罷工唔敢 唔好同我講呢樣都唔做

港島區冇？

港島區黨鐵無商場

推上熱門

杏花新城

本身已經無人
費鳩是

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

回血先

咪撚再遊行
個個星期都搞鳩商場

agger

推
今日都有wo

快閃其實冇咩問題

理想係夠人塞爆佢
阻埋晚市
就收工

邊度

Push 經濟攬炒

PUSH

要搞到佢地個個星期日都冇生意

推佢老母

對準政權 全民公投實行雙普選

一個一個禮拜黎
沙田就可以個個禮拜搞
反正兩個商場連埋一齊

各大商場都會響應罷市，好感動！

全城戒嚴

等睇封商場

賀佢老母

和理非行動一定要推

推唔起呀

只要 做到 下晝 至晚市收擋 , 就OK
有冷氣, 坐完行完就返屋企
btw 可以加個港島區嘅場 方便港島街坊

可以考慮
邊個商場唔開 就去 附近第2個商場

和理論
去美心，富臨等旗下食肆
不斷按飛

我地要佢日日都落閘做唔到生意

101

看下可唔可以
連續幾個星期六星期日唔開

或者叫一堆黑警入來係商場大戰

喺elements大戰都幾刺激

金木水火土

記得幫襯埋黃店

已加入十月份日程表

推～～打擊經濟啦！

推啊

如果10/6撞左維園集會
改10/5早一日都得

好啊，改埋文宣啊
再宣傳